好快到沈博士比人批鬥

中共慣常技兩

搵位拉你

無位就批鬥你

人格抵毁

沈博士到而家仲未中招又咁高調

應該好快到佢

比人話佢係大外宣

大家要預備好間碟戰